Wel verdraaid, kerel, kijk niet zo tragisch!
Het geheim van de resterende jongeren is nooit een emotie die onbeschaamde verdraaiing.
Kom naar de club met basilicum en mijzelf.
Wij zullen sigaretten rookt en drinkt aan de schoonheid van Erythrea schoep.
Ze is prachtig.
